麥克唐納德同肯塔基爾算唔算係美國農家菜？

who?

衲dee煲算唔算係支那農家菜

農家兄弟

算
有雞、牛、豬、蛋
仲有魚

一定係大型農場先可以有齊咁多嘢

你老母係支那人做雞比貧僧屌完再俾貧僧當農家菜食

明明就叫金拱門同埋雷鋒雞

人哋句嘢冇咁撚長喎
下次話人狗吠小心啲

咁尤斯諾亞係日本農家菜

茶記雜扒飯

冰鎮碳酸糖水飲添